九月開學啦..地方媽媽

9月一開學我就好撚嬲架啦
事關一班好撚嘔心既細佬又阻撚住曬....又嘈...又大大聲講蝗語

家陣佢地老母好撚驚影響到佢地
仲要支持香港狗狗,但又乜撚都唔知
我地係咪要九月派單張比佢地呢 我唔介意接放學活動

利申: 北區撚 呢幾年好撚難受

推

北區人表示好撚支持

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

求軍師